是靚午 北美真趣脆炸雞三文治 配 藍芝士檸檬文里汁 伴 焦糖洋蔥煙肉炒著仔

好味阿

超肥

腎還好?

正....配多舊炸雞 thx

好味

食咁多變肥仔

有定延幫我保養
唔驚

一舊夠了

where

一日食一餐is ok

熱氣，食完喉嚨唔C服

一禮拜一次

觀塘

但你今晚又氣炸

佢自己間鋪

多腎？

招牌狗兜

好似好jeng

我已經驚熱氣無轉脆著皇

定延跟佬走咗啦

舊雞幾多汁
文里汁係咩？

多醜不了

我都想食

增肥

百里香開返？

終於出番百里香食評，印仔生性病母感安慰

原地復活

跟我返屋企

應該係aioli既意思

諗好今晚氣炸乜野未？

牛b死了

印巴你咁食法一日隊三支涼茶都唔掂

定隻手fing下fing下想典

飯堂

是

氣炸鮑魚

我以為呢種係叫漢堡包而唔係三文治

彩瑛俾我搞大咗個肚仔

Chicken sandwich係咁既樣無錯

是我老婆

我可以搞

熱氣

著仔正？

咁殘忍，氣炸定仔隻鮑魚

真定假？唔好呃九牙叔喎！

我打撚死你.....彩瑛係我嫁

你係樓主funson

真

我係彩瑛情人